睇香港變幻時諗住懷下舊

屌你老母無啦啦又講樓

條友有公屋唔要，買迷你綠置居

升到過千萬賣咗佢移民退休

台灣過去十年樓價向下